今日房入面分體冷氣下面跌左舊咁既落黎

會唔會係係韓國既生化武器

利申：想問下係咪關部冷氣事

R.I.P.

酸素：
強氧化劑
吸入過嘅人死亡率100%